周子瑜「牙縫卡菜渣」

子瑜18日在唱歌練習室開直播，一開始選擇濾鏡時感覺相當苦惱，但其實素顏狀況很好，沒想到直播快20分鐘時，她才被提醒牙縫有菜渣，瞪大雙眼且轉過鏡頭後便大方用舌頭清。

邊清的同時子瑜還說「卡（菜渣）了！都沒人跟我說，卡在牙齒上了，ONCE（官方粉絲名稱）都看到了，ONCE為什麼不說，怎麼辦！ONCE都看到了！不過沒關係啦…這也是有可能發生的事情」，直率的反應讓粉絲直呼好可愛。

▲子瑜一開始聽到自己卡菜渣很震驚。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

另外，出道以來子瑜常常被稱讚姿勢端正，對此她透露其實自己有很多壞習慣，最近很認真上皮拉提斯，害羞笑說：「其實以前也有上，只是不太常去。」

說到這裡還被經紀人吐槽「一年去一次」，子瑜則說最近一周去2天還握拳跟自己喊話：「希望可以繼續維持這個運動習慣，皮拉提斯真的很好，平常沒用到的肌肉都被訓練到了，所以跳舞的時候也有點不太一樣。」

大陸人係咁上下 完全唔理自己嘅形象

屌 愈大愈樣衰

好可愛

會彈鐘

下唔係多賢WO=.=

子瑜真係好靚

而家真的唔靚…

如果200呢

我用我條脷幫下手..

金珉X都一樣

我打爆你三姐妹三部switch

我一拳打爆你電腦然後大火燒曬佢將啲骨灰 到晒落定廷個口度

都好喎…

俾印度佬知道左之後將你三日三夜困喺密室度瘋狂打你屎忽 跟住你喊晒口跪喺度求我原諒你

乜依家啲後生女咁多幻想既…

做咩啫你

佢唔後生㗎啦...

都是…

呢個就係世一美女…

邊位呀你

做過乜呀佢 劣化到咁嘅款

屌你咩大你幾年

You=on99

ME= born in 99

又一隻契弟

呢個真心唔掂

送一部Switch我心甘情願做你契弟

柒咗好多

電腦都有骨灰

點解個樣唔同左

加左好多料入去

電灰

支持

Switch lite

整咗邊到 定直頭換咗個人
成個感覺唔同咗

通常後生靚嗰啲都唔㩒老

越嚟越樣衰

開始向橫發展

睇佢依家劣化個樣再諗返之前係咩100名美女真係搞唔掂

印賓樣

開始有少少大陸味

PR公司五毛狗

第一張相 好似賓賓

好可愛 好想幫佢奶番乾淨

講唔出點樣衰左
但就係無左陣青春味

嘩！而家咁撚醜樣嘅

定仔都有j啦